大家覺得莫拉達係英超會唔會成功？

尋晚1 goal 1 assist

搞咩要專登開post j

辣殺，軌話佢唔識用腳

幾好喎，係對抗要再提升

好撚廢，一撞就跌。

佢依件垃圾今季入到25球英超入球我全裸係旺角行人專用區扮結他他老伯跳舞

十字都未𠝹又賭？

你會找數先算啦

收皮啦，垃圾

唔會

負碌足球咪拎出黎講啦

點解？

驚燈死佢

會

想睇

我代老鼠答：
想我找數？
你第一日上波台呀

你邊撚個呀
代老鼠講野？